【懷疑中共滲透youtube】我係youtube覆五毛 天滅中共 然後被suspend帳號！

各位巴絲，最近我開佐幾個新acc專for文宣，有好多個唔同角色。
今日我用一個名叫Les Misérables嘅阿叔身份，係youtube trending嗰d fake news片度回覆真心膠/五毛一堆微博敏感詞大全，以及類似依句嘅嘢，希望叫醒藍絲：

【沒有比共產黨殺中國人更多的政體了！你們愛黨不愛國，認賊作父，列祖列宗都會唾棄你地唔去了解中國歷史！唔去了解佢哋點樣俾共產黨逼害死！佢哋辛辛苦苦走難黎香港，就係為佐離開中共，你地依班不孝子孫依家反而為保黨，殺死中國進步嘅機會！真係不知所謂！做人唔係正係搵食㗎嘛，年輕人無理想、唔想個社會進步你仲驚啦，你係唔係唔記得依家都仲未有全民退休保障啊？你冷言冷語推年輕人去死，只會以後少一個人納稅幫你養老。你真係要等到64再黎，先發現自己d仔女都死曬咩？依家所有事，如果我地年輕時有做，班細路仔根本唔洗咁慘！】

依個acc我只係開佐一個星期，之前六日我不停回覆敏感詞大全，嚇走佐好多五毛，然而我今日六點覆多佐幾句 【毛魔習帝、天滅中共】，翻到屋企八點，個acc已經suspend佐！

大家可以睇反送中歌 speehless嘅pinned comment嗰度，清楚見到因為我係有回覆過敏感詞大全，有人問過我做緊咩，然而，我依家全部comment都已經被delete曬！係全部！！
包括我只係問有無人可以copy英文歌詞俾我嘅無任何敏感詞嘅comment，都被del曬！

另外一樣，係我回覆五毛嘅時候，每一次post完【平反六四】等字眼嘅時候，我部買佐一年都無嘅macbook 都會突然lag機彈page (google chrome)，之後youtube要等好耐（約15分鐘）先用得翻
我真係覺得好恐怖，繼而搵貼紙封佐自己個camera，廢事被monitized都唔知！今日我真真正正開始相信google真係會企邪惡政權嗰邊！

為佐避免分化L，我利申翻依個post絕對絕對無製造白色恐怖嘅意思，大家可以起我底睇下我咩料先覆我！希望大家最近用google services嗰陣都要小心d！

1. 將主acc入面嘅個人資料刪走，例如電話（ig登入可以用，所以好多人有add入去）
2. 用google calendar嘅，將自己會去邊度嘅agenda details del走，例如地址，因為好容易比人知道你係邊間公司返工，讀咩學校
3. social media所有icon都唔好用自己相
4. 用google photo嘅，儘快export一d可能令人知道你有去發夢相走
5. 盡量避免用google嘢！！！

唔該大家幫我大力推，提醒各位手足d個人資料唔好真係俾google賣俾中共！！！

721港島見！

推

我知要避開google產品好難，我本身都係fans，但係安全為上啊！！！

俾大家睇埋我clipboard history時間，我真係唔係無嘢做突然自己吹出黎㗎

我上一個post有班好熱心，打字又快嘅手足幫我電子版佐一封，支持我地嘅伯伯嘅信，我已經投稿佐幾個facebook page，但都未有被post出去，希望大家得閒可以順便幫我send出去，等伯伯嘅想法比到更多人知

香港雖然是彈丸之地的「唐人世界」好話不好聽唐人都自己人欺負自己人，中國人殺中國人的奴性愚民而已！可不是嗎？歷史已進入政治「對話」及「和平改革」的時代，竟然還發生人民養軍隊，軍隊屠殺人民之悲劇？

第一個是在1989年就出現在中國北京的天安門廣場，另一個是在東歐羅馬尼亞的市加勒斯特廣場。其實東歐與亞洲的共產黨都不清楚「共產主義」是什麼東西，然而他們都走向一條死胡同——獨裁專政的腐敗道路，而資本主義的命運並不像自高自大的「馬克思」所說的「走向垂死掙扎的末路」，正相反，資本主義國家在八十年代的上世紀中找到「人權」的因素，發現了「民主」的真諦。資本主義不但死不去，而是永遠生存下去！

可是，全世界最可憐的中華民族！幾千年以來犧牲了多少生命，幾千年來做了幾千個世代的奴民，幾千年做了幾千夜的夢，至今想要做「共產主義」的夢，也許評資格，論特權，沒有資格 (共產黨黨籍)，沒有特權 (官階官級) 就不准做「烏托邦」夢！

香港在89年4月份，因北京大學在天安門廣場大遊行，悼念胡耀邦逝世之後，也為爭取九七年前建立民主法治遊行，支持北京民主運動 (簡稱民運) ; 至6月4日半夜，獨裁專政用坦克，機關槍，爆炸子彈，刺刀——以三十萬法西斯解放軍軍力屠殺二百幾十萬北京市民，取得了可恥的「勝利」，以後，香港人以一百五十萬以上的民眾，哭哭啼啼拜祭死難的民主精英同胞，而這種悟性祟高的，熱血良知的期望中國繁榮富強的，為中國建設人權和民主的六百五十萬香港居民，居然被中國的霸權獨裁老糊塗 (鄧小平) 指責為「反革命分子」，「香港是顛覆中國社會主義和中共中央的基地，是「井水 (香港) 河水 (大陸)」的非法活動;此後偉奕信港督宣讀了一份《施政報告》立志要興建超過一千億資本的新國際機場，還要拆掉添馬艦海軍基地用作香港島建造龐大的商業貿易中，這也會被中共批評是「港英政府把儲備金濫用完了，九七年後的特區政府就沒有錢用了。」港督為了挽留香港人信心，到美國及歐洲訪，要求西方國家踴躍投資香港，並請各國定居。這又被中共說成「是港英政府私下將香港國際化，分香港人，違反中英聯合聲名的承諾和基本精神原則」;除此之外，港府行政立法兩區議員不辭辛苦勞碌，幾次飛到英國倫敦遊說，爭取英國給予香港人「居英權」，於89年聖誕前夕，英國新任外相宣佈給五萬家庭 (二十二萬五千香港人) 有「居英權」，令中共強烈不滿和抗議。

香港人處在進無生路，退又遭到九七年厄運的危急關頭，香港人怎麼辦？香港人認為，羅馬尼亞人民不怕流血犧牲，我們也要堅持爭取民主鬥爭，為了下一代有人權，民主和自由前程，付出大的犧牲代價，志有何俱！

其實道理很簡單，幾千年歷史的中國，不論哪朝哪代皆是帝皇富，百姓窮。不論哪類「革命」形式，也皆是當權者存，奴性者亡。不論是哪種進步的，落後的，都是「貪污第一，利益至上」。封建帝制也好，民國國制也好，共產專政也好，只要走進天安門，故宮，屁股坐上中南海官位，任何「良心肉造」的人都想做皇帝，屠殺養育之恩的草民窮人。如果天安門故宮不用原子彈炸毀，中國永無生存之福，而且會在地球上滅跡！因為凡是發生在歷 (中國歷史) 上的事物，必定要被歷史 (全人類歷史力量) 消滅燼失。 (毛澤東生前的預言)

中國這塊「中華民族」搖籃——黃河，聖地，由於她搖來搖去都搖不出一條「永生」生路之緣故，她已經失去了價值，她已喪失了生機和希望，她已經醜陋得發臭，她已經沒有了科學理智，她只以謊言假共產主義理論糊塗中國人民 (包括海外華僑)，這就是《中國通史》的最後一張‘’偉大的‘’皇牌啦!

說穿了中國人實際上而沒有了「祖國」 黃河鑄造的東方聖土（即’黃土，黃水‘）已經沒有一點能力撫養黃種人了！可怕二十世紀上半葉是烽火雲烟，被共產黨偷天換日，威風了幾十年，半世界下半葉又再‘吹牛’ ‘’保護珍貴動物‘’ ‘’改造自然環境‘’ 及 ’‘愛滋性教育認識‘’ 等社會活動，但全球海洋陸地空中的動物都比不上五十一億人類真貴呀！社會主義的一黨專政卻酷愛「搶桿子裡的政權」的現代化殺人武器，中國的共產官僚可以在十年內，可以毫無顧忌把外國投資中國的資金四百億人民幣，逍遙自在地大飲大食中吃空，他們還會把珍奇罕有野生動物，海洋動物，空中鳳凰都擺滿一席「滿漢全席」吃進肚子裡並把剩下給豬，牛，羊，雞，鴨，貓，狗給作口福晚餐哩！

談到‘’改造自然環境‘’現在的中國官僚，腦袋裡是烏煙瘴氣的腐化生活，不愛江山愛外匯之流，「改造自然」變成「垃圾環境」，此還不止，鄧小平的十年改革，‘’偉大的是貧困，飢餓，失業，死亡出現的離鄉求生育流人口，每年達幾十年至幾百年的流民。至於「愛滋」這類魔鬼病毒，現在還沒有神丹靈藥，性教育嘛，愈教愈多同性戀，認識嘛，愈心思思囉！

最後，中國人以前的世世代代還期望，期待什麼呢？我認為，現在的中國人最好都能想辦法到歐洲爭取「難民」資格遵守歐洲國家法律歸化歐洲公民。

因為國家、政黨、政府、民權、政權都是虛空的事物，而這一切虛空的事物則偏偏是剝奪中國人生命的敗類!!!東歐的民主革命像排山倒海的歷史洪流取得了壯烈的成功，並且都向世界宣佈"不要社會主義! ""共產黨是冷血的畜牲! ""法西斯解放軍斷子斷孫! ""人民要求民主、自由、人權、法治! "
於至波蘭團結工會代表了國會執政者，匈牙利趕共產黨入墳墓，捷克的市拉格第二春勝利，東德拆開了柏林圍牆，南斯拉夫埋喪了社會主義，羅馬利亞的獨裁屠夫暴君齊奧塞斯庫被起義，軍隊審判並亂槍施行軍法處決。
至於中國又怎樣呢?民運的鮮血付過了代價，但還在蝸牛向《西遊記》取佛經呢!
以上是向香港現在的學生和2017普選示威人士講及東歐形勢及中、英、港所曾經發生的事態和動向，樂觀或悲觀乎?
《聖經》內早有典故預見和預言–人類社會的歷史過程已到了「獨裁專制」和「民主革命」較計不清，拖泥帶水，香臭難解的最後一段末期時代。也是人類消滅人類的最終時代，並大自然災難毀滅人類歷史的必然結果。
你的學生
震撼而寫

自己繼續推

星期五晚大家係唔係都去佐relax啦

善心打破單機連登好嘛

721去港島

和理非都要帶gear保護自己

女仔著翻方便行動嘅衫

自帶一卷保鮮紙俾物資站

係面上畫上明顯特徵，例如畫粒大墨

我黎個10連先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

自己一個推到第二頁

記得同長輩講720無事發生 係721呀

點解我去時事台都搵唔到依個post㗎

push

Push

自己推到1001

大家小心google啊

我都係
依家上youtube登入唔到
入gmail話咩
這個網頁無法正常運作 將您重新導向的次數過多。

登入 YouTube 時發生問題。請參閱這個網頁來進行疑難排解。

有冇人都係咁

回咗D五毛一次
之後就登入唔到Youtube

無錯！但我係一星期先被del，本身仲好驚訝d敏感詞大全點解咁有用，一覆五毛即刻收聲

好痴線喎如果係真嘅話
依家我係連gmail都上唔到

配合之前睇到google叛國親中嘅新聞，真係覺得好心寒，寧可信其有，巴打幫我一齊推推，我嗰個係新開專門文宣嘅acc無所謂，但係如果其他人main acc被del，無曬email都好煩！

係Chrome個帳戶安全搞完電話認證
依家又上得翻

我都係唔得！我到底違反咩policies？乜依家香港都要跟大陸d敏感詞去做？巴打你點解仲要冒險擺自己電話落去

你試下去chrome右上管理你的google帳戶
然後睇下帳戶安全有冇可疑活動
之後搞雙重認證確保安全先

唔知係google出問題定係國家級黑客

你個個案同我唔同
你可能係直情俾網軍report到google要封你a/c(仇恨言論之類)
如果係重要email你restore咗先啦

多謝巴打指點！
可疑活動話無，根本就係打臉，我又無瘋狂copy瘋文、又無滋擾、又無hate speech、fake news，依家google自己話無可疑活動，咁係唔係等於我唔可以係youtube講大陸敏感詞？

電話資料呢d支那一早有啦
雙重認證可以確保自己帳戶安全
佢hack都hack唔到我電話

放心巴打，我嗰個文宣acc黎，無任何personal嘢
都係擔心依家google係唔係當佐香港=中國，然後真係sell hong kong（ers），所以先好心急出post！我真心唔想交個人電話號碼出去，都唔知會唔會好危險

你個case九成係有支那網軍投訴你
你依家restore咗個a/c先，未必係google出事
google出事佢都仲係要守美國法律
侵侵仲已經開口講要查佢
佢唔會係敏感時刻做d污糟野

唔俾電話咪俾另一個email囉

恐怖在於支那網軍勢力
佢地port人速度快到
google應該係未有時間審查個投訴
你試下restore先
再問係咩原因會停你個帳號
一定要搞清楚

多謝巴打教路，我整下佢睇下得唔得先！
另外可以認住依個cls chi na人，佢自己一個chok佐差唔多400條咒罵人地子孫嘅維穩嘢，好多巴打（包括我）都中伏回覆佢，奶曬嘢

Youtube comments係三毛重災區
人數唔夠佢地多
佢地可以勁快滅你聲

Youtube 大量網軍，3毛
小心

都係restore唔到啊巴打！！
我覺得好恐怖嘅係佢話我8點restore翻，但明明我係8點先發現acc disabled
而且到今時今刻都用唔到個acc係youtube make comment！
然後我點整，佢都係彈我去一個your account has been stored嘅頁面，然而講就話restored，咩功能都用唔到！搞乜

問題係d網軍推到d垃圾片上trending no 1，欺騙好多中老年人，無辦法唔去正視聽，真係好pk

救自己屋企家長先，佢地先有票，其他國家人理唔到，

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio

同意啊！推！

就咁睇似比啲大陸仔report到封左
youtube/Facebook/twitter
外國都唔少人屌過
用hate speech黎亂封人

facebook 跟住youtube